【中秋節】食咗月餅未？

Source:

這位女士十分高貴脫俗呢，是香港特首嗎？

肯定係8.15唔係7.14？